今日委要多過垃圾抽奬人數163萬 仲要入維園 工展會拆咗未？

今日要多人過尋日個垃圾抽奬人數
Retweet
Fb ig WhatsApp 電話 連儂牆叫多啲人出嚟

俾人恰到上心口
1.1一定要出嚟

Btw工展會拆咗未？阻住個維園！

藍屍正仆街

Push